[政府上訴成功］政府總部東翼前地限制市民進出的做法無違憲

上訴庭的判詞指出，政府是政府總部業權擁有人，在法律授權下設立合理的使用場地機制，而公眾可無障礙申請，相關的限制有合法目的，不認同原審法官區慶祥所指，政府以業主身分限制市民集會同表達自由犯了法律上錯誤。

上訴庭同意東翼前地設計原意並非作示威之用，行政署署長作為管理人，有責任確保東翼前地運作正常，照顧政總內員工，若政府失責亦會負上民事責任。

上訴庭認為行政署施加的限制，已在管理及集會表達自由之間取得平衡，認為原審法官區慶祥裁決有錯，推翻違憲裁決。

上訴庭認為行政署施加的限制，已在管理及集會表達自由之間取得平衡，認為原審法官區慶祥裁決有錯，推翻違憲裁決。

搞錯，去唔去終審

哈，popo就沖入邊度都得，私人地方都變非法集結

大狀黨：我唔知 連登仔投票比我就贏